落雨啲矮妹就咪撚出街啦

行轉旺角 比啲矮妹拎住把雨傘撞到成個心口都係雨水

可以望波gap

矮妹營養不良 撚有波

抱起佢老強左佢
俾我唔忍

召喚會然矮妹

變態佬

矮妹

不知幾鐘意矮妹 細細粒

唔知呢位巴打算唔算教唆他人？

冇插盲你對眼咪算好

高妹唔好出街至真
把遮啊小心隊到佢對波西晒面
大佬我想嘅咩 又唔諗吓自己生得高
好心班高妹收收皮啦

係我就唔忍啦
抱起條矮妹
大大力掉佢落濕地 , 大大力指住佢個鼻：咁撚矮就咪出街啦

師兄幾高

訓咗兩日 叫我

我落雨無岀街 算係咁啦

點先算矮

唔好話你自己矮當高妹170 你隊到人地個胸係咪代表你連165都冇?
人地唔西你面唔通仲笑笑口對住你呀?on99

把傘撞到你胸口既高度

矮你老母呀！你老母就矮

好賤

你咁毒都唔好出街啦！

thx